新垣結衣（180）大家好 大家好 我是律師黛

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

十六茶 CM 「海辺でブレンド」編 15秒

making：

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

用手機開po成功

留名

第一頁留名

新人留名

留下個名

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

吓?

24

#27

Cap埋最後一集逃恥就畫畫先

咁我係咪要屌恆啲屌多佢幾喎？
Amazon JP我dllm

好重口味

右下 好s

側顏

爸爸好型

有啲似城城

做咩改名

唔好離棄白石

你唔要白石喇?

個名幾正

你唔要就交俾我呵護

因為出面吹緊Ee所以我都要幫手吹捧下遲啲換返

事實證明唔好屌amazon會好d

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

☹️

留名，正評

釣咗上水

結衣是我的

樹妹釣人高手

Sony is yours. Gakki is mine.

human diuer

屌呀？

真風趣。

唔講我都唔知打錯左
原來要咁先引到上黎

蜥蜴黎

結衣post好睇過黃子華開show

coco可愛啲

今日子今個 post 打算幾時呃負皮？

追親post都一定有野笑
買錯書果位笑到我仆街

咁見外既

小妹記憶力差唔記得左係邊個

呢度大家都傻下傻下咁

check返你本薄啦

我上次差啲俾巴打fake左買e zone

異教逃挑撥離間

記住係G呀

G for Gakki

G

無用簿仔好耐
要靠異教徒

男神又會唔會學路人咁出個朝聖之旅post

好正

好悶

多圖多圖

點解要深藍…

我塊葉

買啱g zone 都冇用
買錯期

Amazon話聽日送到黎，點知今日就送到，屋企冇人

我都係無啦啦今日到

聽日又要返學有冇人
揀咗三點-六點 希望五點打後送到

Fake你個個好似係我

睇完深左50度近視

點解會有兩負評

去郵局拎啦

屌Amazon 老母，香港仲快過日本
香港印㗎？
利申：未收到email

不了，冇人睇的，學唔到熱時篤數

me唔係人？

我幫老婆印嘅

有冇巴打知點搞

頸部運動 sorry

終於cap完

巴打們幾多號買﹖
我等咗好耐都未發貨

amazon有既第一日就買左

You is 蜉蝣生物

拎住檸檬留名

係咪有個電話打黎97172108 我冇聽到

我DHL

送貨條友私人電話嚟，可能係

似唔代表係

如果聽日都冇人咁會點算

可能會擺低封信叫你去攞或約時間？未用過dhl唔知

今日已經收到信
上網set咗聽日
唔知我放學之前返唔返得到

返屋企就有七本結衣等我開箱

係咪冇人睇到

留名（第一頁）

你今日正評咗未

七

等專業既黎好d

條頸好痛
搵返隻windows碟/usb試下recover先啦
等電腦高手出現

無碟？

打番張卡電話 同個人約時間

咁似行錯野boot機

腥些咩事？搵到工？

可能有file 無咗？有無重新開過？

見到標題太high?

放完grade 夠畢業
可以放心去旅行
搵工番黎先諗

恭喜

盡情去玩

爛左grade

passing is passing

放工

戶田搞咩

召喚路人巴

我好穩定 全C

佢潛咗水啦

爛龜科

手 動 [black]按 like[/black]

結衣BB

chi lun sin

搞掂啦
等8點走

Fyp A左 好感動

話咁快又要同結衣慶祝生日了

COCO

雖然我都覺

coco

無得睇

有結衣

不要去羨慕

得我同那年係裡面

點解?

玩玩具

感謝結衣多年養育之恩

rich

有冇人玩緊gundam

出現了

唔好猶疑 請俾負皮

其實唔係我

Cls

練結他練到左手D手指尖全部有條深坑
一有就禁唔實條弦

可以瘋狂一人做兩人份量嘅野
樹妹搵左新工未？

做得好

佢話要做陣廢青

恩恩？

重開都係咁

你有個啲我有，你無個啲我都有

心姨講一講，搞到我覺得自己好mean

你唔咁做就對自己mean

黎緊走之前既時間一定日日比人煩
有過一次經驗

有冇人睇緊電視突然之間都冇咗個台

遲d就買哂返黎

中間個本

中間上面果本
好貴

Total洗咗幾錢

書已拎

聽日下晝到

召喚侵侵

除左月刊special ,其他全部有繼續印新

係咪結婚啦?

唔知

結衣同me

又發功？

點解我成日都整壞嘢

今日子巴收到angel is born未
收到幫手睇下仲有冇angel係附近

我都係 不過我係整爛嘢

兩部腦都壞哂
我幾時死?

你個嘢壞咗呀

你個嘢壞咗啊！

你你個夾壞咗啊

有侵子

好提子

有咩動畫推介
最好短短哋

戰勇

火影忍者

就睇一拳

Lm

新post留名
我愛結衣 過兩日去轉日本捕捉下結衣啲banner同poster

Hunter 短短哋

我電腦白痴
win10 乜都冇反應
唔理佢一陣就自己關機
重開都係咁

Plastic Memories

清戀

lm

兩位
十戒各一篇唔該

講緊xx

唔好意思啊巴打，我呢幾日都唔會經過常備店

決定咗兩日都買東看台，360 540
蜉蝣巴決定好味

我同腥些買最平嗰個 又要學生飛又見其他利迷都喺嗰邊l

張poster癡喺牆咪會掛住望唔洗瞓

真？
咁我買返利迷嗰邊會唔會好啲

Me都係上fb睇㗎咋

戀愛部屋個部應該都無新

唔計運費應該<1500

我信你，咁利迷

你個幾篇呢??

邊幾篇 我印象中得一篇

咁癡喺我間房囉
唔洗煩

我找咗數
你冇找個次

好到時再相認

癡喺天花板瞓覺望住

動畫推介 冰菓

差左下右下

Ok
睇完一拳先

浮游做乜喺隔離召喚我

咪講咗 睇返quote咗嗰啲

咩喺搏鬥

短到動畫電影咁既話岩唔岩睇

買

啱啊

想問下各位巴打點買到nylon本野
利申: 新手

晚安

同埋有無話想睇咩type
淨係一句好睇，唔知岩唔岩你口味
即係你話想唔洗用腦既，純睇畫面、王道劇情
會推一拳 靈能100 地下城 魔劣呢d
唔算睇特別多動畫，比多2隻字黎睇下幫唔幫到你

amazon或者召喚喺日本嘅巴打

依家既話amazon食炒價
一係睇有無巴打去日本幫你買多本

又要出動米羅，一陣佢無錢買嘢

我咩type都冇所謂嘅話有冇推介

有卡

Amazon 可以寄番黎香港?

可以

不過無晒貨，所以AMAZON 個啲都係炒價同要轉運

邪惡的卡

望住依張點訓得著

鎖骨

同好喎

好想買啊
想知裡面有冇poster

結衣BB 晚安

大家都晚安喇

有

買啦買啦

呀呀呀

你係咪未搵到地方買

係啊

食炒價啦

睇黎都要架喇

有冇巴打可以俾我睇睇nylon japan 張poster

新人需要幫助?

右邊好大個結衣

angel is born.
新人希望米羅巴打救

盧巴

你好

Zion姐姐

做咩？

覺得自己係廢人 鐘意4年嘅女仔又結婚請飲

電影：狼的孩子雨和雪、秒五、言葉之庭、顛倒的帕特瑪、樂園追放、夏日大作戰、空之境界、和諧、聲之形

動畫(12集季番)：Baccano、true tears、東之伊甸、東京震級8.0、魔法少女小圓、Angel Beats、another、TARI TARI、btooom、ngnl、new game、月刊少女、我的腦內戀礙選項、

半年番/以上：cross game、fate系列、物語系列、00、甘城、寄生獸、涼宮、psycho pass、來自新世界、kon、re0、clannad、櫻花莊、加速世界、s;g、天元突破、白箱

唔知你睇過乜野，大路野既佔多
全部我都睇過無伏，係自己個list睇左睇
打住咁多先
應該夠你成個暑假唔洗出門口

咁多

我的青春戀愛物語果然有問題 都好睇

每行都係睇過一半 唔該樹巴 有啲係之前想睇但係唔記得左嘅

戀空半本左右，但二手幾百YEN 算平，戀愛部屋成本都係，但仲貴過月刊SPECIAL

大老師
有好多都好正，實在不能盡錄
求其比住幾十套佢先
上面既基本上我都有一套720p係手，唔洗驚無seed無得睇

ZARD 巴又出LIST？

樹巴睇好多 得閒要補多啲追
雖然有啲我唔會睇

大路野多數本身好睇先出名
毒齡有返咗上下既既睇過一半都正常既

我都係托fd買，但佢兩個禮拜後先出發
我驚到時冇唒

米羅係時候出手

老虛出品既魔法小女愛既故事有咩伏呀

佢就唔掂

小圓神作呀ching

雪上加霜咁解呀

冇魯魯修,鋼鍊

劇情深刻

我諗平時唔睇動畫既人應該都有睇過既番
唔洗list掛

呢啲全部都係月刊SPECIAL 個本

其實你當寫真都得，成本都係結衣

Tap n go 過咗數俾amazon
但之後我取消左訂單
咁幾時退錢呀

推多幾套,冰果,四月,來自新世界

新POST留名

繼續潛

好想要果本月刊
d相好靚

結左幾次婚都未到你?

amazon 最平個本4400yen
雖然原價係二千幾

好啊 啱啱發現二三行得少少未睇過

準備做魔法師了

求救有無人

咩事

有幾舊先
我唔想睇480p/rmvb格式果d動畫
呢期無咩動力補舊番，係到重睇動畫

岩岩唔識set個word paper size做A0
解決左了
醒唔起有份野要下星期交
但去緊旅行
即係今晚要做好

仆街了
個人完全無美感
唔知點放D圖入poster

Nylon仲未到，不過amazon寄左呢箱野俾我

咩poster

hi

推

有一半到聽過下，幾套以前想開
但果陣新宅唔太接受到咁舊既畫風，睇左1、2集棄左
都幾肯定花園一定死晒seed
補舊番最煩係搵中文字幕既片

幫你唔到

今次67了 對住張poster template 空白一片

大約比少少graph
盡量用point
個背景用淺色
應該ok掛

無graph
我份fyp勁鳩

份project講咩
大概要有個想像圖比到觀眾睇下

鳩就唔會揀你啦
我果份都要出exhibition，有排改

係一個software
係咪要簡介下啲功能？

依家左邊字右邊圖
但放唔到上去

好想瞓教

如果你內容齊哂 差排版, 可以幫下你
不過係咪趕住要

腥些用word?

咩背景目的 裡面既程式係點運作 做出黎既成效果d
大約咁講應該都夠做
Me唔是呢方面既人 只能比小小意見喳

整poster應該唔係用word?

我仲未知要放咩上去

我sd俾你？

Amazon話三日後俾返錢我

我直接跟你
個腦已經瞓左

會唔會有巴打可以幫我執下個poster
放哂要放既野上去 但唔識點擺好

你幾時要

同埋最後要出咩檔案?

我聽朝九點就要去日本
今次我仆街了

我要聽日先整到 o唔ok
Maybe整完send返比你send過去？

好啊 我點俾你？

電脳コイル我有睇過 其他好似冇聽過

仲有惡之華

最有印象係首ed 半夜睇嚇都我死

[black]獨佔[/black]

獨佔？

深夜俾3個人秒回，有咩感受

Hi 仲好記得你

唔好再講
過去嘅事嘢就由佢啦

Amazon
件貨到咗香港，但星期二先送黎

獨佔

上咗車？

yes
仲未訓

依定瞓陣囉

我話你呀 我訓醒啦

早晨獨佔

心姨好少咁早上水

又返工

早晨！！！

[集思廣益] 六月中去沖繩，有咩有關結衣bb 嘅地方同事物要注意？

跪謝

HANABI

我唔會話你知我同bb嘅秘密屋企

早晨

早

早晨
今日返工淨係backup 兩個鐘 其餘時間hea 到收工

有冇人有睇NBA Final

睇緊

klay唔知係到做咩

reddit d網唔知做咩好lag

好順

btw klay都凍咗好耐下

AMAZON

Sad

冇wifi燒緊自己data睇

今日有了

俾人屌到化咗

用親屋企人部腦就壞

冇返工返學?

做乜改名

灰飛的初吻~

勇士冠軍我以後唔睇nba

唔好睇

筆巴近排會唔會開台播 Code Blue 2 ?

爛筆已經收左山

那年仙人播緊cb1
睇下佢播唔播埋cb2
無人播我可以接力

你個野爛咗啊

唔係掛

我見到有人播完 cb1 special，不過無追 post 唔知邊位巴打播
想同各位巴打一齊睇 cb2 岩岩自己一個睇完 cb1 但有 d 悶

那年仔已經播左cb1同special

今朝發夢夢到自己去緊廁所，好彩即醒，唔係就真係瀨尿

悶

Cb1 麻麻呀？ 我仲想追哂第三添

齋睇字都覺得爽

如果你唔睇 cb1 同 cb2，我驚你睇 cb3 果陣會變問號黑人喎

有冇巴打知點入手呢把野

價錢唔貴仲可以刻字

冇存貨喎

我知呀

想問有冇做yui's room會員嘅教學

就咁申請囉

fd買到了

想揾次去買哂啲木刀 週邊

好耐無追post 有無人講過CB3用返mr children首hanabi?

想要

屌

淘寶順豐決裂，仲拎唔拎到貨

從不淘寶

有錢
利申 : 窮撚 上至傢私，下至 Mon 貼手機殼，都係由淘寶買

見到橫浜開港祭 好似好熱鬧

淘傢俬
你唔驚㗎咩, 梳化個D可能好多蟲

屌你老母tap n go
45日後先回番amazon筆退款

即刻過來橫濱探你先

終於準備寄啦

佢地表演曲 mix得幾神奇 估佢唔到啲變奏

Catch me if you can

刺身巴好慘
出親呢張圖都以為佢屌鳩人

做咩無啦啦cut單

下決裂咗 我第一次淘寶唔係就失敗啦嗎

做乜cut單?

amazon係咪已經買唔到angel ia born

屌佢老味amazon delay!
重要我唔喺屋企先到
公平咩!!

之前諗住鳩禁買野試吓
跟住去過廁所之後諗住cancel返
點知極速過咗數
(平時又唔見佢咁快 ）

冇咗三舊水
屌，嬲

見到張枱諗起donald侵塊薯餅

下面啲飛全部賣晒

睇哂兩日

Fd入到網買到了

一齊飲茶

server唔係死咗咩

[/quote]

[/quote]
唔俾揸膠樽入去

佢都㩒左超過半個鐘先入到 我三部機都冇成功過

大家覺得我應唔應該買返gakki啲月曆呢

終於星期五，可以瘋狂睇結衣

唔俾揸膠樽入去[/quote]

[/quote]
唔係

應該
買哂所有

問佢1Q how much or HJ2Q how much

你之前填野揀性別係女？
點解會叫你_小姐

蜉蝣做咩改名

唔係[/quote]
買咩

好感動呀，有同伴

又轉返個靚名，家陣明屌扑錯洞😍

emoji

吼！

咩叫放工?

我已經斷斷續續咁聽完一次

而家loop緊第2次去到2粒幾鐘

[/quote]
點敢同男神相認 廢事俾你地恥笑小毒毒
同埋我好似睇星期三

點敢同男神相認 廢事俾你地恥笑小毒毒
同埋我好似睇星期三[/quote]

[/quote]
我見到附近最型就知係你

me放工 7點

結衣坐正version?

爽唔爽

我見到附近最型就知係你[/quote]

但睇落係改圖？

怪怪地 係咪p過

睇結衣隻右手 明顯改過

左手係邊

もう一回🎶もう一回🎶🎵
もう一回🎶🎵🎶もう一回🎶🎵🎶🎵🎶
HANABI

假到

Ps?

肯定係改
留意紅字白石&緋山之love story

正想講 其實係調左gakki同山p個位

竟然有真絲

真絲喺度

竟然有人信

變幻球

hea緊 冇嘢做

上次我話變幻球俾人ban咗300秒

那年仔今日開工？

抵死

我都係

冇俾人ban過

諗起科大巴send個icon出嚟都俾人ban

星期五晚邊會有人

咁睇係咪藍紅定紅白藍？

如果係藍白寧願唔睇

藍白我ok ar

[/quote]
我東看台上邊

agger
利申：喺街食緊飯

XXX 結婚了

就快到我同結衣

如果結衣同歌手結婚覺得點？

總係覺得日本男歌手好花心

@zion

咪拆散我同結衣
我地打風都打唔甩

xx肯定咗?

未呀？

打敗長澤雅美、綾瀨遙！深田恭子票選為「最理想美乳」女星

點解結衣都上到榜

6月3號

可能啫

生日快樂點fingerstyle? 我淨係知CFG chord

利申：小編係絕對唔相信呢單消息架！不過有日本傳媒報導就循例講下：

睇咩？

結衣BB

侵

留名
仲有3集就睇晒曾經以為好悶嘅空飛

我睇錯咗第2套

空飛好睇啊 4 巨頭之 1
遲 d 有時間一定重刷

? ?

一黎就fingerstyle好難架喎

結衣真係好利害 carry 到咁一件咁難襯顏色既衫
我諗啡色應該最少人買

空飛=code blue

不過日本啲價值觀真係極落後
女人返工又俾人歧視

軍隊形象喺外界眼中竟然可以咁差
真係痴撚線
係咪二戰後俾美帝洗腦搞到咁

唔記得買熨斗

人人有不同理想的xx

我覺得結衣好完美

其餘13個係一type，結衣係另一type

啱呀

realknowson no.1

想要幾多醬就幾多醬

晚安 早訓

放假留名

angel is born

目測可以賣萌賣到80歲

點解我對呢幕冇印象

新垣結衣 世界第一

是直到永遠 阿門

仲話真知子黨

米羅巴仲有冇見過angel is born

相約60年後落公園一路捉象棋一路傾結衣

貴黨真弱

一睇就知侵唔睇making

便利店好少見了 十間無一間 書店好似仲有

我愛新垣結衣啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都愛新垣結衣啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係

侵根本就唔睇最好睇個啲嘢

好悶我覺得

我愛新垣結衣啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

但佢只係愛我

angel is born今日子巴

睇緊由樹巴介紹嘅東之伊甸

靜到
瞓先

金毛結衣

肚臍

辣殺

Making入面結衣嗰種緊張怕羞先係世界級好睇

個日拍律師樓(屋企)境嘛, 拍個日係萬聖節

又訓唔著

聽日

有咩事

長澤雅美爆閃婚《你的名字》主唱！「生日宣布喜訊」

LIHKG @ Android
侵

終於考完啦

柑巴，咩嚟

異教徒都好靚仔

新手留名

空飛最尾嘅介紹預告係半澤直樹
好想睇

而家仲有冇又高清又繁體嘅片源

bilibili有高清繁體

佢唔是有未婚夫咩

新娘結婚了，新郎不是我

侵點算

大家要對侵子好d
呢段時間係佢發情期

侵子會唔會因愛成恨

只要唔好傷害結衣就得 love and peace
其他就由佢都得

瞓醒未爆就我開 聽日都要返工嘅
爆咗就搵人頂上 再唔係等我一陣都得

結衣BB 晚安

應該唔爆，呢排都慢好多

依到應該唔夠十個人，好難爆

條片好正

@嘖音

如非挑機都應該唔會爆po

我挑機
異教徒實冇我黑材料

科仔

挑咩機
受過教訓既我係唔會再參與賭博

1001

10點半訓到依家都未訓到

你估我好得閒
聽朝飛日本要早瞓

10001

渣ga

大家好

ok

獨
佔

真。獨佔

結衣

no la

生日快樂

你同xxx講？

好早醒

大家早

無追post一排推到180

Good morning everyone

你就發情期

咁靜
偽毒出晒街

幾點呀

9點喇喎，偽毒仲唔係起身約女咩

Sor, 約咗gakki

我呢度已經就9點

頂，我想訓覺呀，點解放假都八點醒
港奴基因蘇醒啦

Yes

旅行家

Disgusting

Donald trump is disgusting ?

蝦醬去大阪？

早晨 未爆po

熱到噴火

今朝17度，好撚凍

京都

17度都凍，辣殺

推下先

1

2

豬豬豬腦～

朝早都見Z字頭

我嘅公主

俾大家見到我幫老婆影相

晨早流流就唔好FF咁多啦

原來已經飛左

唔係琴日已經飛咗？
厄介無得食車仔麵

呢個POST 會唔會又 0 負皮呢

唔好咁大聲好唔好

而家直線挑垃圾負評佬機

獨佔推POST

我咪垃圾囉

搵我

原來你就係負評佬